# Mon profil

## Mon Projet de stage 

J'aimerais faire un stage en tant que technicien Maintenance informatique 

Mes compétences: 
- démonter des unités centrales
- créé une clé bootable 
- 

## Mon Projet Pro

Mon Projet c'est toujours dans la maintenance informatique

## Mon Projet d'etude

![dokkan battle gogeta UR] (gogeta.jpg)
level 6 DXjZPULLxYr17uwoI01bNLQbtFemEgo7
